幾年前拗柴一直好唔返

已經好耐之前
一直好唔返 卡住卡住咁
本身淨係腳眼有事 而家連膝頭哥時不時都會痹痹哋
就咁睇一邊腳眼一直都係腫過另一邊

上年追巴士又同一個位拗多次勁嘅
自始之後就唔敢跑步

之前都係睇中醫 跌打
想轉睇物理治療 睇吓可唔可以醫返好
有冇好醫生介紹

照個x光先講啦

睇中醫冇咩用,睇西醫照下野先啦

斷骨呀？

嗰次係第一次拗柴
個個人都話睇跌打
所以都冇睇過西醫照X光
所以而家先想睇物理治療

吓 拗柴會拗斷骨
依幾年都一直行到 唔會斷骨咁嚴重掛

好大可能係cuboid bone（自己Google）拗完柴之後歪咗，逐漸令到成條腿都扭歪哂。拗柴case好常見

跌打良莠不齊
信佢哋咁就一世

要睇下有無裂

跌打垃圾嚟

跌打根本on9 好得番既大部份都係自然好
聽唔少人睇成年唔好番 睇完香港番支那睇
最後咪又係睇醫生

樓主可以試吓買固定腳帶

搵識得手法治療嘅物理治療/跌打
因為拗柴好多時都會令腳踝移位
拉返啱就可以

我之前係尖咀睇過間，搵搵卡片先，
留定名

留名

即係點？ 零知識

上網搵 ankle stablizer應該有一堆。

年幾次拗柴，腫得好犀利去咗睇急症，然後發現fibula骨折 + 腳腕甩骹，所以唔好睇少佢

影黎睇下

嘩 咁最後洗咗幾多錢

除咗腫咗之外
腳掌放鬆嗰陣係向內彎得好犀利

快d照下x光啦

係真係可以拗到骨，視乎有幾嚴重同點拗

例如拗得好大角度 脛骨同腓骨已經會撞埋一齊

雖然你情況唔似咁嚴重

照吓買個安心

啱啱整親要即刻去睇跌打真係啲封建思想
拗柴再去比人拗多兩下會好返？

睇骨科啦

我冇你咁嚴重
當日拗柴之後我仲行20分鐘路返屋企
一直冇睇跌打諗住呢啲野自己會好，過左2個月都仲痛先睇
依加半年喇，好似扯住左屈唔到好盡咁不過就唔痛嘅，有聽啲巴打講痊癒期間拉鬆返佢，都冇咩用
後悔第二日冇睇跌打....

完全一樣情況
隻腳會啲關節郁會有聲
另一隻腳點整都唔會有聲
一年前左右去旅行大拗左一次

咁細個果陣拗得多,大左係咪容易O字腳?

我拗完都係跳吓跳咁行返屋企
諗返轉頭真係好on9

邊度有好醫生

拗柴食飯

Rest
Ice
compression
elevation

我係physio，留底個TG我inbox你，睇下幫唔幫到你

feet drop

我都成日拗柴 本身隻腳又生得衰啲
之前有次去咗睇骨科(但我骨無事
佢轉介咗我去睇物理治療
嗰陣唔記得係咪個醫生定先治療師叫我買呢隻

類似咁嘅強力繃帶去承托住隻腳(無護踝套)

建議樓主去睇醫生再等轉介信或直接睇物理治療

睇骨科啦
一係拗完好番個陣生唔啱位，一係根本未好過
唔洗問照一照xray最清楚知咩事

過來人 睇過跌打 係垃圾嚟 傷咗成年 最後要照x ray再搵個夾嘅物理治療 先好返 都唔係100%

樓主唔好再拖 快快脆照x ray先

咁你應該都幾嚴重 我幾年前都係咁 又係睇跌打 不過應該冇你咁嚴重 但係我時不時行路隻腳都會啪啪聲 都跳唔到以前咁高

你當時處理不當，現已成舊患

點解咁多人都係追巴士拗柴 有冇咁撚廢

本身應該唔會嘅
係拗過一次先易拗第二次

點解唔會
我叫做好彩，淨係斷左兩條韌帶一條裂一半，無傷到骨
前後半年左右好返

你tg 我再傾下個情況 tg: suppremea

肥唔肥？

肥既要減。拗開真係有條路，試下帶護腕踝套得唔得？

3年前拗柴到宜家都未好翻
當初拗柴我發現腳眼凹咗好似移咗位，去咗公立學校睇咗2次，2次都有照x ray，結果都係冇料到，嗰2次幫我診症嘅唔係醫生係護士長，個護士長話係因為我仲腫緊，消腫就冇事，話腳眼冇移位，叫我唔好諗咁多結果消腫之後腳眼真係凹咗仆街
以前拗柴嘅後遺症仲係度，腳腫腳震腳掌伸唔直，如果平訓唔用力腳掌會斜咗好sad啊

當時拗柴之後冇耐就神經性休克，頭暈眼花之後視線仲黑9埋仲要想嘔心跳加速耳鳴，真係好想死，嗰陣我仲以為係中暑人生未試過咁多痛苦嘅特徴一齊出嚟第二日結果落唔到床，一郁就痛撚死我拗柴之後腳側邊仲要有瘀血，第一次拗柴拗到懷疑人生希望我嘅人生唔會再有拗柴唔想2隻腳都殘廢

訓練屎忽肌肉可以防止拗柴
NBA嗰個Curry都係練完之後
由玻璃腳變咗鐵人

拗柴後淨係睇跌打點會得 踝關節而家一定唔穩定 好容易再受傷 去照下片 x光先啦 有需要再照mri 做物理治療都ok 架